Blackpink "Ice Cream"歌詞/編曲大膽預測

全首autotune, bpm: 80, key: c major, no rap

~instrumental~
Jennie:
唱歌(sexy tone)

Rose:
唱歌(鼻塞tone)
歌詞: taste like ice cream (like ice cream)

Lisa:
唱歌(標準american accent)

Jisoo:
韓文(靚女tone)
歌詞: xxxxx ice cream ice cream

Selena gomez:
一句有勁多轉音
prechorus:
Selena唱xxx ice cream(autotune)

~instrumental~

之後事但

Ice cream in your area

行外人收皮啦

副歌 純音樂

會唱幾句
taste like ice cream

btw 拉

咁得閒拉就死返出去推cctoy post

一定有lalalalalala...

你真係唔識㗎喎

有趣

G持樓主

Ice ice cream cream
Eat ~ ice cream
Ice ice ice cream

講明先 我好期待 我覺得會好聽過sour candy

Jisoo should be老女人tone

It's so tasty, come and chase me
못 참겠어 I screamm you scream, gimme that, gimme that ice cream

好正咁
咩歌嚟？

Bang bang bang ba la boom 都無？

你識唔識？

我估歌詞

好惡

lisa : ba la bim ba la boom boom boom...

Selpink in your area~~

ice ice cream cream
I'm your ice ice ice cream
so sweet and taste like candy
ice ice cream cream